摩西斯上身！！！

高華碩向摩西致敬

op勁開心

球證都係阿既人

北京電視台

我睇緊無綫電視台

TVB良心電視台免費比香港人睇決賽

出禁區用手接波都無事

我藍絲都覺得好睇

我深黃都覺得好睇

睇點會深黃